{
  "id_query": "23811010",
  "total": 22516,
  "total_current": 200,
  "max_score": 61.405575,
  "origin_question": "iPhone 6 em ms mua nhưng mấy bữa nay em xài rất nóng, z máy có bị lm sao k ad?",
  "hits": [
    {
      "score": 25.442753,
      "id": "24819896",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 xài lát bị nóng máy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn.Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5-10 phút hay sạc pin đặc biệt là kết nối 3G thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt cho nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.219412,
      "id": "23467798",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với ad. Máy mình mấy bữa nay báo dung lượng gần đầy, tự nhiên hôm nay mình cắm sạc rồi để đó. sau thời gian vào kiểm tra thì nó cúp hẳn khởi động k lên, nút home rất nóng. làm sao để mở lên, như vậy máy có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn rút sạc cho điện thoại và để cho điện thoại nghỉ ngơi khoảng 15 phút rồi khởi động lại xem lên không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.192347,
      "id": "21063905",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi sao sáng nay em ko có được những video liên quan trên fb vậy máy em xài iphone 6 giúp em vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.072962,
      "id": "32081082",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mới mua máy mà sài cỡ 10 phút nó bị nóng máy v ad",
      "answer": "Chào chị Nếu chị sử dụng kết nối 3G và các tác vụ nặng thì máy sẽ rất nhanh nóng chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.687082,
      "id": "26679356",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ms hay máy cũ z ạh",
      "answer": "Chào chị,  Hiện máy chị đang xem là máy mới 100% ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.325106,
      "id": "29884733",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang xài bản ios 12 GM máy hơi bị nóng e muốn lên bản 12 chính thức phải lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéanh vui lòng tham khảo bài viết  để lên bản ios 12 chính thức  anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.27175,
      "id": "27618018",
      "field_search": "question",
      "question": "S máy mình chơi game trên iph 6 lại rất nóng z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.164164,
      "id": "25149738",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua máy nay nhưng năm nay em gần 19 tuổi có mua trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì có thể tham khảo gói lãi suất 3,3/4, 3% của công ty FeCredit chỉ yêu cầu CMND và Bằng lái xe thôi ạ.  Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.013018,
      "id": "19709623",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em nóng nhanh vậy ad,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.936884,
      "id": "25745183",
      "field_search": "question",
      "question": "Nv lm s hết bị z ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo và làm theo hướng dẫn tại là được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.776768,
      "id": "19180361",
      "field_search": "question",
      "question": "Bữa nay k còn hóa đơn điện nữa thì sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh không có Hóa đơn điện thì mức lãi suất sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.672195,
      "id": "22359144",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ms mua đc 1 tuần. Mà loa bị rè. Có đoi may ms đc k ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.601805,
      "id": "31022456",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua về sạc bị nóng máy mà đồ sạc. Vậy có sao k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này là bình thường vì máy phải chuyển đổi dòng diện để đưa vào máy chị nhé. Chị giúp em trong quá trình sạc không sử dụng điện thoại  để máy ổn định chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.59916,
      "id": "28791978",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone 6 32g sao nge nhạc nóng máy vậy.có phải máy bị lỗi j k",
      "answer": "Chào bạn Khi nghe nhạc nếu bạn có kết nối mạng thì máy sẽ nóng lên là bình thường , không phải bị lỗi bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.583742,
      "id": "21689081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị em mới mua 1 máy ip 6 ơ the giới nhưng e thấy em dung wifi chỉ dung fb nhưng máy cũng nóng có pai may bị lỗi k ạ... e mới mua dc 15 ngày",
      "answer": "Chào bạn.Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5-10 phút hay sạc pin đặc biệt là kết nối 3G thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt cho nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.464619,
      "id": "25211825",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi máy em ip6 vào massage từ zalo đa nhiệm qua cái máy nó tắt nguồn mở lại bị z 2 lần e cảm thấy massage có j k ổn v phải lm s ạ máy z có s k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này zalo có thể đã có vấn đề nên bạn thử gỡ bỏ zalo và cài lại sau đí kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.433514,
      "id": "26316751",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muon mua iphone 6 cũ thì phải lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.392975,
      "id": "27071963",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua máy 3 ngày truoc, cho e hỏi sao sạc dc khoảng 15 - 20p thì củ sạc rất nóng, nó có bị gì ko QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với Adapter sạc có nhiệm vụ chuyển đổi dòng điện nên có tình trạng nóng là bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.382608,
      "id": "25401078",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua sp được gần 2 tháng. Nhưng mà hôm nay lúc đang sạc pin mình kiểm tra thì thấy máy rất là nóng,  củ sac cũng rất nóng, hơn bình thường nhiều. Không biết nó bị cái gì ấy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể dành chút thời gian mang máy và sạc đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21877,
      "id": "25554399",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua iphone 6 kh hiểu vì sao máy tụt pin rất nhanh?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.210302,
      "id": "20216149",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 32gb tại tgdđ chưa được 1 tháng. Nhưng máy thường xuyên bị nóng",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn kiểm tra lại máy theo các bước sau xem có được không nhé:  Tắt hết các ứng dụng chạy ngầm, chỉ ưu tiên chạy 1 ứng dụng.  Nếu trên máy đang chạy các ứng dụng ngầm như diệt virus, quản lý pin, nghe nhạc,... bạn tắt bớt hoặc có thể xóa bớt nhé.  Tắt máy hẳn để sau 3- 5 phút và khởi động lại thiết bị.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.183216,
      "id": "17565573",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để bik máy có bị chai pin k v. Mình ms mua có 4 tháng nhớ là chỉ rút điện khi đag sạc khoảng có 2 lần thôi nhưbg cũng hay vừa sạc vừa chơi thấy mấy ngày nay pin của máy yếu hơn bình thường hẳn lun. Cho hỏi máy của mih có bị chai k.",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này bạn có thể thử thao tác kiểm tra Pin như sau: Sạc máy đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên cao nhất, và để màn hình sáng như vậy liên tục khoảng 1h nếu pin chỉ giảm dưới 20% tức là máy bình thường bạn nhé, nếu hao hơn mức này bạn vui lòng dành chút thời gian đến trực tiếp siêu thị bên mình để kỹ thuật kiểm tra máy giúp bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.150364,
      "id": "27049094",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mau nóng với mau hết pin . Khi không dùng em tắt wifi và để tối màn hình. Nhưng rất mau hết pin và nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.115976,
      "id": "20087570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt e mới mua 1 tháng nhưng mà mấy bữa e sài e cấm tai nghe vô máy rút ra thì nó bị tắt ht âm thanh đt . Đt k đổ chuông . Mà lâu lâu nó mói bị thì có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.990347,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.893375,
      "id": "22358603",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip 6 32 g e ms mua 1 tuần mà bị lo rè v có đc đổi máy ms k ad",
      "answer": "Chào anh Thanh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.700462,
      "id": "28876329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 nhưng khi chơi game được một lúc thì máy nóng lên, cho em hỏi tại sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chơi game là tác vụ nặng, và máy được thiết kế bằng kim loại nên sẽ nhanh nóng lên là điều bình thường tuy nhiên không ảnh hưởng gì đến máy bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.519373,
      "id": "23880251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị màn hình khoá vuốt không qua máy ảnh đc thì làm sao ạ . Em có khởi động lại thì hết bị nhưng mấy lần khác lại bị nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.490166,
      "id": "30978732",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho hỏi. Mình vừa ms mua 1 em Ip 6 32gb . Về sạc thấy củ sạc hơi nóng. Vậy có nên đem máy ra cho kỹ thuật kiểm tra k ạ",
      "answer": "Chào anh,Khi anh sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường anh nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.488337,
      "id": "20209799",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy xài ổn k z ???,Pin máy xài ổn k z ???",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm pin hơi thấp nên xài sẽ nhanh hết pin anh nhé, còn sản phẩm thì xài ổn định, bảo mật cao với hệ điều hành IOS luôn là thế mạnh của sản phẩm đó ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.325588,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.20671,
      "id": "27770325",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 mà bữa em đang nghe nhạc máy bị đứng rồi thoát khỏi ứng dụng . vậy máy có dao không ạ , có cần ra cửa hàng kt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó lỗi sẽ được khắc phục và không cần ghé siêu thị kiểm tra bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.177008,
      "id": "31129346",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy em vừa mua về sạc lại nóng máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này khi thao tác sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường , không ảnh hưởng gì nên có thể an tâm nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.160536,
      "id": "26575056",
      "field_search": "question",
      "question": "đt e mới mua mà khi cập nhật phần mềm thì mấy rất nóng thì có sao kh ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn bình thường , không ảnh hưởng gì nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.122879,
      "id": "28428509",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 em mới mua sao chơi game nó cứ đứng máy hoài z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.006025,
      "id": "19376468",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua đc đc 1 tuần cầm chắc rồi lắc thì nghe thấy tiếng lạch cạch ở trong máy có lm sao ko ad? Máy nào cũng vậy hay máy lỗi ms bị vậy ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này theo mình phải xem lại kỹ hơn rồi ạ, nếu được bạn dành ít thời gian mang máy đến siêu thị gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.971512,
      "id": "22719067",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao đth em xài k bọc ốp mà nhanh nóng máy lắm.Nóng rực luôn.Với chụp hình cam sau bị hạt cát lắm mặc dù chụp đủ sáng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Chụp ảnh mờ bạn kiểm tra xem ống kính máy ảnh có xước hay bám bẩn lắm không , nếu có bạn vệ sinh ống kính cho máy nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.929321,
      "id": "21587639",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa xài ip lần nào nhưng em chỉ tìm hiểu. Thì mình mở khóa bằng bảo mật VT sao phải nhập icoul ms dùng dc ạm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với bảo mật vân tay thì sẽ khác với iCloud với vân tay thì hỗ trợ bạn khóa màn hình còn với iCloud thì sẽ khóa toàn bộ máy tức là bảo mật sẽ cao hơn nếu máy của bạn mất vân tay thì có thể Restore lại máy để sử dụng được nhưng nếu máy bị khóa iCloud thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa và không sử dụng được điện thoại nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.861069,
      "id": "19901466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy hai ngày giờ em phát hiện nút home bị rục rịch vậy có làm sao k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.796783,
      "id": "27411987",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi tại sao ip6 e ms mua hum bữa mà s thấy bin tụt dữ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể cho mình biết bạn dùng máy trung bình được khoảng bao lâu, và bạn thường sử dụng các ứng dụng nào, để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.748661,
      "id": "23786115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi như ip6 e mới mua mà xài bình thường thì máy không nóng, nhưng sạc pin thì máy bị nóng, lục sắc e có tháo ốp lưng ra với để chế độ máy bay rồi mà máy vẫn bị nóng, trường hợp này là bị s vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử đổi bộ sạc cáp khác sạc thử xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.718231,
      "id": "28569892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em nghe nhạc máy bị nóng mau hết pin . Là bị gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.691753,
      "id": "26829883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là cái điện thoại của mình bữa trước nó bị pin ảo nhưng hôm nay lại hết là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì pin trên máy của bạn không còn vấn đề gì nữa hay sao vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.649567,
      "id": "26143583",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạt có nóng không vậy sao máy em sạt mà không sài tắt hết wifi 3g định vị luôn vẩn nóng",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng điện thoại bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.57482,
      "id": "23458106",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom nay em mua online iPhone 6 32G nhưng tối về em thấy cạnh góc màn hình bị ọp ẹp. Vậy em có thể đổi sản phẩm được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên em kiểm tra nếu đúng là lỗi từ nhà sản xuất sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.561596,
      "id": "20862924",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chút ạ.  Em mới mua máy mà sạc pin rất nóng.  Như vậy là bình thường hay có vấn đề gì không ạ.  Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy đỡ nóng hơn và sạc vào sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.551432,
      "id": "28709711",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mới mua máy về xong nhưng sạc củ sạc theo máy nhưng củ sạc nóng cực như v có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.546482,
      "id": "28904200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy có màu trắng ko z? Pin xài đc bao lâu?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu trắng ạ , và sản phẩm này dung lượng pin tùy vào chị dùng ứng dụng gì đó ạ , chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nha . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.48335,
      "id": "20948514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của em âm thanh e vẫn bật nhưng e xem ko hề có tiếng chuông đến cũng ko có tiếng ko hiểu bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.374878,
      "id": "21811271",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tới bữa nay chưa có ios11 vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì chỉ mới có bản cập nhật beta - bạn chờ thêm ít ngày nữa sẽ có chính thức bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.265045,
      "id": "20663553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua bị lỗi nhưng bị xước viền thì có đc bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh.sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB của anh nếu lỗi thì anh vui lòng đem máy ra trung tâm bảo hành để được hỗ trợ, còn phần bị trầy xước thì sẽ không được bảo hành nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.260078,
      "id": "28929683",
      "field_search": "question",
      "question": "em dùng iphone 6plus  em vừa cài iclou hôm nay  xong em quên pas mở máy lúc cài icloud em có cài sao lưu  và cài cả chuỗi khoá rồi  Giờ em có mở đc máy không ạ  em quên pass máy r giờ có mở đc k ạ  rất mong được phản hồi sớm",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là bạn quên mật khẩu iCloud vừa cài hay bạn quên mật khẩu khoá màn hình vậy ạ ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.097992,
      "id": "24685244",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 cua em tại sao bị khóa phần wifi z ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Phần wifi của máy bạn bị mờ không bật được hay sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.073235,
      "id": "28742238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 vừa chơi game được 3 phút thì bị nóng máy  , có thể chỉ em cách khắc phụ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.009823,
      "id": "22934707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua con iPhone 6 32GB ở tgdđ đc 2 tháng r,tháng này máy của em bị lỗi treo táo em mang ra hãng bảo hành và đc đổi máy mới bây h em k muốn xài nữa bán lại tgdđ có thu lại k??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không biết lúc đổi máy, anh có mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển Hãng không vậy ạ. Hay là anh tự mang máy đến Trung tâm bảo hành Hãng vậy ạ Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.967193,
      "id": "29279606",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua trả góp và đến t.g trả nhưng em đang đi lm xa em gửi số hợp đồng cho người nhà trả thì có được ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ chỉ cần có số hợp đồng và người đi trả góp nhớ mang theo CMND anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.907862,
      "id": "28877315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em chơi game mà máy nóng quá ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.871478,
      "id": "18163253",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy này khoảng mấy ngày trước nhưng thấy pin sụt rất nhanh, khoảng 2 - 3p là sụt 1% khi chỉ lướt web, v như v có bình thường k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này do điện thoại của bạn mới mua, PIN còn mới , chưa đi vào ổn định và chưa đạt dung lượng tối đa nên có hiện tượng trên bạn nhé. Qua vài lần sạc PIN của bạn ổn định, đạt dung lượng tối đa thì khi đó bạn sạc sẽ không còn tình trạng này nhé bạn.Bạn yên tâm sử dụng điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.721121,
      "id": "22314208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em xài IP6 nhưng nó không có  phần quản lý thiết bị hay cấu hình gì hết á mình phải almf sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone không có cách cài đặt như bạn đề cập, bạn muốn cài đặt gì bạn nói rõ hơn để mình hướng dẫn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.708952,
      "id": "21808787",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi là em xài iphone máy em hay bị đứng cứ khoảng 30 p 1 lần nhưng đứng mà nhạc vẫn nghe đc từ bài này sang bài khác , vậy em bị lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6664505,
      "id": "22684023",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm s để tải 1 clip về máy dc z ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì với nền tảng ios từ Apple không hỗ trợ tải video về máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.654965,
      "id": "28814775",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng iPhone 6  em sạc pin từ 20 đến 80 phần trăm pin lên bình thường từ 90 thì pin lên rất chậm pin em chỉ bị chai 9 phần trăm thôi máy em mua của Shop đấy máy bị tn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin tổng thời gian sạc của máy là bao lâu để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.59369,
      "id": "28222072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi mua iphone cần sạc 8 tiếng hay k z. Sạc iphone thế nào ms đúng z qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Khi máy báo Pin yếu thì bạn sạc Pin cho máy , không nên sạc qua đêm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.56869,
      "id": "21508231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ios 10.3.2 em mới mua về là iphone 6 plus lên apptore tải game hay ứng dụng rất nhanh nhưng mà từ khi em lên ios 11 thì nó tải rất lâu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải ứng dụng nhanh hay chậm lệ thuộc rất nhiều vào kết nối mạng đó bạn. Bạn vui lòng kết nối với một mạng khác mạnh hơn xem có khắc phục được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.535767,
      "id": "26740889",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em tự dưng hình ảnh trong thư viện có dấu ! bên góc phải làm hình rất mờ , em đã cài đặt lại máy và thử sử dụng mạng wifi khác thậm chí là 4G nhưng nó vẫn bị , em giờ phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do ảnh chưa được đồng bộ về máy từ iCloud nha. Bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi có tốc độ ổn định và chờ một thời gian, máy sẽ tự tải các hình ảnh trên về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.533714,
      "id": "22714605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 32gb 2017 em mua hơn hai tuần giờ máy em vào Facebook một lúc rồi vắng ra hai lần rồi máy em có bị làm sao không",
      "answer": "Chào bạn,Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.45544,
      "id": "26839340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi em có mua iphone 6 đc 3 ngày nhưng hôm nay em phát hiện phần góc dưới viền màn hình bị lỏng thì có được mang ra đổi ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em kiểm tra chị nhé, nếu có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em mới đổi cho chị được ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.436273,
      "id": "28213710",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua được 7 tháng, máy sạc rất nóng máy và nóng củ sạc vậy là có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.401393,
      "id": "20645480",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi ip se của em tự dưng loa đễ im lặng thì k sao nhưng mỡ loa là bắt đầu kêu è è rất lớn khi restore lại thì lại bình thường v máy em bị j ạ máy bão hành TGDD còn 2th chính hảng còn 11th  mong ad trã lời",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy nha bạn. Bạn cần thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây bên mình sẽ kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.348597,
      "id": "21229569",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh, em rất thích sử dụng iphone 6 vì + Mượt, ổ định. +Chiến game tốt. Nhưng em nghe nhiều người phàn nàn về máy khi  chơi game 1 tí thì máy nóng, sạc pin dễ gây cháy nỗ. Em hoang moang quá. Vậy máy tốt hk ạ. Hay chỉ là lời đồn.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp trên đó chỉ là các thông tin đồn thôi bạn nhé , máy khi chơi Game không quá nóng , sạc Pin vẫn an toàn nên bạn có thể an tâm sử dụng máy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.32909,
      "id": "20260962",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi bh em ms 18 tuổi nhưng em nhờ mẹ em làm thủ tục hộ bh mẹ em có CMND vs sổ hộ khẩu nhưng giấy tờ tiền điện nước 3 tháng là tên bố thì có đk ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu là đươc anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.310308,
      "id": "27339009",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi iphone 6 chơi liên quân nhiều có bị lag k vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.282594,
      "id": "18503676",
      "field_search": "question",
      "question": "alo cho em hỏi ông anh em có 1 cái iphone 6 mà bị báo mất dính icloud rồi.. mà em thì cũng đang xài iphone 6 bị bể màn hình ý.. không biết là mình có thể lấy main của máy em thay qua iphone 6 bị báo mất đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.257587,
      "id": "28938394",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt nay onl ib thi bao lau ms het pin z",
      "answer": "Chào bạn.Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin đó ạ. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.257022,
      "id": "20165953",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k vào đc fb là sao z , mỗi lần đăng nhập đều k có kết nối internet, trong khi đó mạng rất mạnh, có 1 QTV bảo là phải quên mạng đi khởi động máy lại rồi đăng nhập lại mình có thử làm nhưng chỉ sau 3 ngày là nó lại báo k có kết nối internet, bị mấy tháng rồi, có cách nào giúp mình k z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi xem có khắc phục được không nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.232058,
      "id": "32275723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em sài rất mau hết pin và nóng máy là do lên ios12.2 hay là tại pin chay vậy",
      "answer": "Chào anh,  Dạ anh thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kiểm tra trong quá trình sử dụng tắt các ứng dụng chạy ngầm gỡ bỏ các ứng dụng không cần thiết và kiểm tra lại xem sao ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.222043,
      "id": "26450327",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy hôm chủ nhật. Mua vài xài ứng dụng facebook cứ 5p là bị văng ra. Rồi còn bị đứng máy. Máy bị lỗi phải không bạn? Để mình đem máy ra đổi chứ máy vậy sao xài ạ haizzz",
      "answer": "Chào bạn, Đây có thể là do máy bạn bị tràn RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước:- Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm .- Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết- Khoảng 2-3 ngày bạn tắt máy khởi động điện thoại lại.Lưu ý: Khi dùng nên thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm để trống RAM hơn giúp máy chạy tốt hơn bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.154427,
      "id": "28875359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy em iu 6 bị rơi vỡ mặt màn hình nhưng bên trong van cảm ứng được. Em phai thay gì ạ",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này anh vui lòng dành thời gian mang máy đến Trung tâm bảo hành của hãng để được kiểm tra chính xác tình trạng máy cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.131895,
      "id": "30912702",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 em mua tại ttdg dc hơn 1 năm nay pin bị chai 9 10% thì có cần thay pin k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ với độ chai Pin đó thì vẫn chưa cần thay Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.121704,
      "id": "19599617",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy em tải trò chơi trên app store rất chậm làm sao để khắc phục đây ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.084072,
      "id": "19664339",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy đc hai tuần. Máy chạy cũng mượt nhưng vào fb và vào cam360 thì máy nhanh nóng và nóng lên nhìu ạ. Như v có bị lỗi gì k ạ. ,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng, dùng camera hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.075867,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.028291,
      "id": "24144716",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone6 được 2 ngay. nhưng không hiểu sao khi nghe điện thoại loa rất nhỏ.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn đàm thoại bạn bấm phím âm lượng lên mức cao hơn xem âm thanh có to hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.016362,
      "id": "20420129",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone nó cứ rớt mạng đùng đùng thế ạt. Xài ừii coi phim mà chắc 10giây nó rớt 1l. Coi bằng đt khác thì wifi cũng binh thường. Mà mấy bữa trc iPhone bị lỗi vấn đề tạo id nay đã tạo đc chưa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Với tài khoản Apple ID bạn có thể tạo được theo hướng dẫn tại .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0110235,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của e âm thanh e vẫn để âm lượng to nhưng khi em xem video hoặc nghe nhạc ko hề có tiếng, cuộc gọi đến cũng ko có nhạc chuông máy bị sao z ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình bạn đã  gạt nút bên hông trái của máy lên, rồi khởi động lại máy chưa để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.944419,
      "id": "24848385",
      "field_search": "question",
      "question": "sao đt này sử dụng khoảng 10p là nóng,còn đt khác xài 30p vẫn chưa nóng là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mỗi điện thoại có cấu tạo khác nhau nên việc tỏa nhiệt cũng không giống nhau bạn nhé, nếu máy không quá nóng thì bạn có thể yên tâm sử dụng không có vấn đề gì.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.900266,
      "id": "20130713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , iphone 6 của em bị hở mặt kính , em muốn gửi hãng ép kính lại đc ko ạ . nhưng máy em ko mua ở thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Tiến,Trường hợp này thì anh vẫn có thể mang sản phẩm đến trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.894825,
      "id": "19514909",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mới mua dc vài hôm  lúc xem phim nó hay bị nóng vậy có sao ko z ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp nếu máy chỉ có hiện tượng ấm lên sau 1 thời gian dùng thì không sao anh nha. Nếu máy quá nóng thì anh nên mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra máy giúp anh và có thông tin cụ thể nhất để hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.893877,
      "id": "25491045",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua cái iphone 6 cũ do không biết dùng iphone nên không biết bị dính acloud hiện giờ k dùng dc ad cho em hõi làm sao sữ dụng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải có tài khoản mật khẩu iCloud đang bị dính thì mới có thể sử dụng được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.88776,
      "id": "24799798",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái iphone 5s cua em sao mở 4g no dựt pin chóng mặt vậy ad nóng nữa",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đó là mặc định bạn nha , khi bạn sử dụng 4G thì máy sẽ hao Pin rất là nhanh ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.861627,
      "id": "28901413",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em hiện như này là sao ạ ? Em đã reset lại máy nhưng vẫn k đc ạ. Một số trang web khác cũng bị thế này",
      "answer": "@Linh: đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.840907,
      "id": "27812018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks ,Cho hỏi ạ máy em vào game nó bị đứng bấm nút nguồn giữ lâu ms lên làm sao để khắc phục ạ tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.838362,
      "id": "30609106",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em vừa làm rớt cái iPhone của em Nhưng em không nhớ id Em mới mua ở TGDĐ mấy tháng trc  Bây giờ em ra TGDĐ nhờ tìm đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu không nhớ thông tin tài khoản thì không thể tìm máy được anh nha, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.767406,
      "id": "28877992",
      "field_search": "question",
      "question": "em đag sử dụng iphone 6 plus  nhưng em không có tài khoản icloud  và em quên mật khẩu nên giờ em phải làm sao để mở máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu quên mật khẩu thì cần restore máy. Tuy nhiên, máy sẽ yêu cầu tài khoản iCloud, nếu không có tài khoản iCloud thì không thể dùng được máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.726751,
      "id": "20217374",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với hình ảnh trên mình chưa hiểu bạn đang muốn thiết lập ra sao ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.70039,
      "id": "21059938",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao con ip6 của mình sài nhanh nóng vậy. Có bị sao k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng nóng máy nhanh này xảy ra bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.672831,
      "id": "21284869",
      "field_search": "question",
      "question": "Liệu ra iphone 8 thì mấy máy iphone 6-7 có  giảm giá k ad",
      "answer": "Chào anh.Hiện bên em chưa có thông tin khi sản phẩm IPhone mới ra mắt thì sản phẩm IPhone 6 và IPhone 7 sẽ giảm giá ạ,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.647534,
      "id": "21491000",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này có mấy màu z ad",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB Thegioididong.com chỉ kinh doanh duy nhất màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.620598,
      "id": "25160715",
      "field_search": "question",
      "question": "Em điện thoại note 5 mua 9.990.000. Với dán cái này cái kia là 10 triệu mấy. Em xài dc 3 tháng à. Em đổi iphone 6 32GB được ko",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com 3 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 6.993.000đ ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy khác nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.604198,
      "id": "24686707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 khi mình gọi ngta ,ngược lại, nhưng bên mình nói thì bên đầu dây không nge - có thì nge rất nhỏ ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn gọi điện thông qua sim hay thông qua ứng dụng vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.55733,
      "id": "22042684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 e mua đổi trả nhưng bị lỗi cam k chụp đc tgdd có hoàn phí lại cho em k ạ .. nv bảo do máy",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại Đổi trả đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nha. Và nếu không có sản phẩm tương đương thì hoàn tiền 100% cho anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.554599,
      "id": "20461834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mới mua bên tgdđ từ hôm 1/7, hôm nay pin còn khoảng 55% thì mình sạc đến lúc mở ra xem thì pin đã đầy 100% nhưng cả máy nóng ran và củ sạc cũng còn rất nóng nữa theo mình biết thì từ khoảng trên 90% pin thì đáng lí ra củ sạc đã phải nguội dần và máy không thể nóng như thế. Tgdđ có thể cho mình biết máy mình bị lỗi k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm trong máy sau đó giảm độ sáng màn hình tắt kết nối 3G, wifi trong lúc sạc rồi kiểm tra giúp mình nha, nếu vẫn còn thình trạng trên bạn vui lòng đem máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.539601,
      "id": "30523133",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy gần 2tuan sao nó bị đơ đơ la lỗi gì vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị đơ khi sử dụng liên tục , vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5316725,
      "id": "25626713",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 em mua được hơn 20 ngày , nhưng cảm giác nó bị hở 1 phần dưới màn hình. Máy em k bị rơi hay va chạm mạnh gì ạ",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.507095,
      "id": "27053606",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao em tải game ko dc z",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải game không được thì máy báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình để mình kiểm tra bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.464553,
      "id": "28133678",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị!   Em mới mua chiếc iPhone 6 chưa được 1 tháng nhưng nó hay bị lỗi hay tự động sập nguồn treo máy với lại hay bị đứng máy. Em có thể đổi lại được không?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.448852,
      "id": "21213119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi reset máy lại không mất ứng dụng thì lm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với trường hợp bạn khôi phục cài đặt gốc trên máy thì ứng dụng bạn tải về sẽ mất đi không giữ lại được ạ khi khôi phục xong bạn có thể tải lại ứng dụng về máy để tiếp tục sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.448401,
      "id": "20967392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip6, máy em gọi video Call trên messenger ko thấy hiện hình nhưng máy khác gọi thì thấy được. Cho em hỏi máy em bị làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể thử vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Camere > Messenger > Bật lên xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.435626,
      "id": "22811330",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em mua được 15 ngày. Sao pin dùng rất nhanh hết, màn hình lâu lâu bị đứng@@",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi để tiết kiệm pin và hạn chế giật và lag bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.427254,
      "id": "22354625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi iphone 64gb cn hàng k z..giá thị trường nhiu z,Cho em hoi iphone 64gb cn hàng k z..giá thị trường nhiu z",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình hỏi cụ thể là iPhone mấy em kiểm tra thử cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.422196,
      "id": "29397430",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi bật dữ liệu máy bị nóng thì có sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn bật dữ liệu mạng di động thì máy sẽ ấm lên nhanh bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.422009,
      "id": "27402295",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em ms mua ip mà thấy pin nó mau hết zu v",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.41549,
      "id": "23295684",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua onl nhưng e nhận máy tại của hàng được k ad? E ở Biên Hoà Thank ad",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể đặt hàng rồi chọn nhận hàng tại siêu thị có hàng gần nhà chị nhé. Chị  để đặt hàng ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4152355,
      "id": "21658282",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là mình mới mua sạc dự phòng hãng Esaver ở tgdđ, lúc sạc máy rất nóng. Tại sao vậy ? Sạc bằng củ sạc máy ko nóng.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng sạc nào của Esaver vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.40686,
      "id": "22235535",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 của em lúc đầu pin cầm lắm nhưng khi bị dính nước vào  k nhiều lắm mà nó lại hao pin quá trời như vậy có sao không ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.394554,
      "id": "22099209",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lâu lâu máy em cứ hiện lỗi như này là sao ạ? Máy em Ip6 và chạy ios 11.0.1 ạ. Tuy không ảnh hưởng đến chải nghiệm nhưng rất ức chế",
      "answer": "Sao không gửi ảnh lên đc nhỉ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.370687,
      "id": "18527444",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy samsung galaxy note năm hồi tết năm 2017 mà mua tớ 12tr mấy ...mà em lỡ lm rớt nên bể màn hình sau rồi giờ em muốn đổi lại iphone thì lỗ bù thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị HuỳnhTrường hợp của chị thì bên em rất tiếc sản phẩm bị lỗi trên bên em không hỗ trợ được thu lại chị thông cảm tuy nhiên chị có thể mang sản phẩm đến  siêu thị bên em hỗ trợ chuyển đến trung tâm bảo hành giúp chị sữa chữa chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.357555,
      "id": "31405999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tại sao mấy ngày nay máy mình bị mất logo nhà mạng rồi? giờ chỉ hiện cột sóng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343035,
      "id": "30532368",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới lên ios 12 cho ip6 của em, em thấy ios 12 xài nhanh nóng máy nên em muốn xuống ios 11 thì em làm cách nào thế qtv mong qtv chỉ em",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc hiện tại Apple không còn hỗ trợ hạ hệ điều hành máy xuống Ios 11 ạ monh anh thông cảm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2471285,
      "id": "27017849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em sao mau hết pin quá, Khoảng 30 mấy phần trăm là tắt nguồn ,sạch pin mau vô là bị gì và vậy Ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu máy đã cập nhật iOS 11, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin máy có ổn định không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.213298,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.191561,
      "id": "25964252",
      "field_search": "question",
      "question": "E ms mua máy hwa ở tgdd sao k thấy cây lấy sim trong bộ phụ kiện   vậy ad",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể kiểm tra lại kĩ trong bộ sản phẩm giúp được không ạ? Hiện sản phẩm bên em kinh doanh full seal nên không thể thiếu được đâu ạ.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.173899,
      "id": "21710700",
      "field_search": "question",
      "question": "AD kiểm tra xem máy em mua được mấy tháng rồi ạ imei xxxx58066088429",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào, và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.160206,
      "id": "25505056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái iPhone của em ấy em có sao chép mấy cái đường link của video hay là link Facebook ấy mà em muốn xoá bỏ mấy cái link mà em sao chép em phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Link đó được lưu vào khay nhớ tạm, để nội dung này mất đi bạn cần sao chép một nội dung khác để thay thế nội dung cũ, dữ liệu trên khay nhớ tạm thì không can thiệp được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.150594,
      "id": "22688084",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy em đang xài tự nhiên tắt r khởi động lại là bị gì??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.137099,
      "id": "20602590",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32 gb của em cứ mấy ngày nó hiển thị là iPhone của bạn chưa được sao lưu vậy là có sao k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên iCloud nên máy thông báo và bạn có thể kết nối với mạng wifi ổn định sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu các mục lên để máy tự động sao lưu thì sẽ không còn thông báo nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.100178,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0644455,
      "id": "23695247",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone của em bị dính icloud giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể bạn thao tác như thế nào máy báo đăng nhập icloud để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.061441,
      "id": "23390213",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi cục pin cua iphone 6 giá tiền bao nhiều z",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.034544,
      "id": "21132266",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh, em phân vân giữa iphone 6 32GB và iphone 6 plus thì theo em thấy iphone 6 plus màn hình to, thời gian sử dụng khá tốt nhưng máy có 16GB chơi game chưa thoải mái. Còn iphone 6 thì em thấy máy pin ko trâu nhưng máy 32GB. Vậy nên em anh có thể giúp em được hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh không quá chú trọng vào màn hình lớn, thì iPhone 6 vẫn sẽ hỗ trợ anh tốt hơn với phiên bản nhiều dung lượng bộ nhớ trong cho anh lưu trữ thoải mái hơn đó ạ, ngoài ra với 1 sản phẩm có màn hình vừa đủ như iPhone 6 sẽ tiện lợi và gọn hơn anh nhé. Tuy nhiên đây chỉ là ý kiến cá nhân em.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.026615,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.026475,
      "id": "18267952",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi một chút ạ. Máy em mới mua nhưng thi thoảng đang ấn lại bật chế độ VoiceOver  vậy máy em có phải là bị lỗi k ah. Hoặc Qtv hướng dẫn em cách khắc phục ah",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > phím tắt trợ năng > bạn tắt VoiceOver đi là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.023368,
      "id": "21833295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua hơn một tuần em thấy máy bị hở góc phải nút home khi nhấn góc vào nghe ọt ẹt như z có đổi máy mới đk không",
      "answer": "Chào anh KhángTrường hợp này thì anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra thông tin và sẽ hỗ trợ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật trong tháng đầu dùng anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.013202,
      "id": "32040421",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là máy sài tác vụ bình thường cũng bị hao pin và rất mau nóng . Có phải là bị chay pin phải hk ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy sử dụng đã lâu rồi thì có thể do Pin chai nên có tình trạng trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.009313,
      "id": "20965403",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn hỏi hộ khẩu của em photo công chứng nhưng k pho to hết mấy trang trắng đằng sau có đc k ạ.",
      "answer": "Chào anh Hiện công ty tài chính có hỗ trợ hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng hoặc 6 tháng tùy theo công ty tài chính mới hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.971325,
      "id": "27742929",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 của em lên ios 11 sao em bật đèn pin k đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.929408,
      "id": "18116490",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm qua em ms cập nhật lện win 10 mobile mới nhất xong rồi sạc máy đầy pịn ít dùng để ts ngày hôm nay pin vẫn là 100% ko tụt 1% cho e hỏi máy em có bị chi ko em đang dùng lumia 540",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là vẫn bình thường không vấn đề gì bạn nhé Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.921536,
      "id": "24141730",
      "field_search": "question",
      "question": "Chức năng nháy đèn Led khi có Thông báo hoặc cuộc gọi nhưng khi đang sử dụng thì ngta gọi đến ko nháy đèn ad.  Nhưng e khóa màn hình thì ngta gọi ms nháy đèn. E đã bật  2 công tắc trong acsitouch gì  đó rồi vậy có lm sao k ad",
      "answer": "Chào bạn,Flash Led thông báo trên iPhone chỉ sáng khi tắt màn hình thôi nha. Khi mở màn hình thì đèn sẽ không sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.909017,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.902512,
      "id": "26126857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp cái iphone 6 mà giờ em bị mất tờ giấy trả góp thì em phải pàm sao",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể ra siêu thị đến bàn công ty tài chính hỗ trợ anh trả góp để được cấp lại thông tin anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.875407,
      "id": "30667788",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt em rất hao binh có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thực hiện theo hướng dẫn xem có cải thiện hơn không anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.874993,
      "id": "24670199",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em có mua máy ở tgdd nhưng bây h em muốn mua máy khác vậy bên mình có trương trình nào giảm giá không.vd. em muốn  bán lại máy cho ad và mua máy khác thì có được không ạ. Mong nhận được phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại điều kiện đổi trả sản phẩm là tình trạng sản phẩm còn tốt, mua tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cung cấp giá và ngày mua sản phẩm trên hóa đơn tại đây để bên em kiểm tra và tính giá cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.864165,
      "id": "22526171",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi em co con j7 prime muon doi sang con phone 6 thi bay gio lm sao ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.831669,
      "id": "28101453",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua điện thoại khoảng được 1 tháng 3 ngày rồi mọi thứ đều tốt nhưng có 1 điều em tải ứng dụng về rất chậm , tải từ App Store ỪII vẫn mạnh nhưng em tải rất chậm , và điện thoại mau hết pin lắm ạ ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn tải chậm là do kết nối không tốt, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi tốt hơn để kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Về vấn đề pin thì cụ thể tình trạng sụt pin của máy như thế nào vậy ạ. Bạn dùng máy trong bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.821851,
      "id": "24384715",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lúc mới mua dùng rất dễ nóng máy vậy ạ? HĐH cũng khá chậm, máy cũng bị treo vài giây, phải thoát ứng dụng rồi đợi 2-3s mới hoạt động bình thường. Khá là khó chịu khi máy dễ nóng và hay ngừng. Trong messenger thì đối phương nhắn 3-4 phút sau mới nhận được thông báo.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.810337,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.797115,
      "id": "21444899",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định xài iphone nhưng em ngại cái icoul quá. Tải game cũng cần cái icoul vậy tải 10 cái game đều phải nhập 10 lần. Em cũng khá thích nhưng em ko pik chọn con nào nữa vì em chưa xài ip lần nào cả",
      "answer": "Chào bạn,Tải game hay ứng dụng trên máy là sử dụng apple ID chứ không phải Icloud bạn nha, khi thiết lập apple ID lần đầu bạn có thể chọn không yêu cầu nhập mật khẩu apple ID khi tải ứng dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.792677,
      "id": "22406589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn xoá hết danh bạ trong iphone 6 nhưng em có vào icloud tắt danh bạ nhưng vẫn không xoá được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn xóa thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.777728,
      "id": "20370032",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy bữa trước ip không tạo tài khoản id được , hôm nay đc chưa v ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bên mình có kiểm tra và cũng chưa có phản hồi tạo được tài khoản ạ, có thể máy chủ Apple đang có trục trặc mong bạn thông cảm và thử lại ở một thời gian khác giúp mình bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.765347,
      "id": "25745198",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm s hết z",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn \"\" để mở khóa tài khoản ID Apple của bạn xem sao nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7557335,
      "id": "30136950",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone6 32g xong, nhiều lúc sạc pin thì sờ máy cảm thấy rất mát nhưng thỉnh thoảng sạc máy thì sờ lại nóng bỏng tay! Vậy hiện tượng là bình thường hay như thế nào ạ? Xin cho em chỉ dẫn hoặc lời khuyên khi sạc máy",
      "answer": "Chào anh ,anh sạc mà điện thoại và sạc nóng lên là bình thường do đây là quá trình chuyển đổi dòng điện phức tạp, tuy nhiên nhiệt độ này không quá nóng và nằm trong giới hạn cho phép của nhà sản xuất thì không vấn đề gì anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.748793,
      "id": "22679835",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi  em dùng iphone 6 vn/a em cập nhật lên ios 11 nhưng em có bản backup ios của máy 10.3.3 trong iturne giờ em restore lại có được không ạ hay là bị lỗi ạ.mong BQT trả lời giúp em.ios 11 thật sự quá tệ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì ios 10 Apple đã chính thức khóa lại nên không có cách nào hạ cấp được đâu bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Khi bạn chọn backup thì chỉ lấy được dữ liệu cũ trong bản backup nhưng vẫn là ở bản ios 11 thôi bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.738105,
      "id": "19259961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e mới mua đc gần 2 tháng Mà sao giờ xài hay nóng quá zạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn  . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.736753,
      "id": "29557211",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em làm rơi từ giường xuống đất cũng thấp. Nhưng không bị làm sao xài vẫn bình thường. Vậy có ảnh hưởng pin hay phầm cứng không.?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy vẫn hoạt động ổn định thì bạn có thể an tâm máy chưa bị ảnh hưởng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735633,
      "id": "31238492",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao em càng chơi nó càng văng Game ko z",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh chơi game gì thì có tình trạng này vậy, với các game khác thì máy có bị như vậy không anh ?Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.734535,
      "id": "22905575",
      "field_search": "question",
      "question": "S bên thegioialo bán mays rẻ hơn 1-2tr v cx là iphone6 3rGB mà chỉ có 6tr mấy thôi ak shop máy ms hay máy cũ thì ko rõ nhưng cmt thì ngta bảo là máy ms",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm trên mà bên em kinh doanh là máy mới ạ, và là sản phẩm chính hãng, nên chị yên tâm chọn mua sản phẩm vì sản phẩm bên em kinh doanh có nguồn gốc rất rõ ràng ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7324,
      "id": "28003842",
      "field_search": "question",
      "question": "Lm sao để mua card garena trực tiếp trên web này z  và thanh toán ra sao ?",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải sử dụng thẻ ATM có hỗ trợ internet banking hoặc thẻ tín dụng của ngân hàng thì mới hỗ trợ mua thẻ game online được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.729343,
      "id": "26463120",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mình rất muốn mua iphone 6, nhưng có nghe về vụ Iphone 6 rất dễ bị cong vênh nếu có sự tác động lực không quá mạnh. Do nhu cầu mình sử dụng bỏ trong túi rất thường xuyên. Cho mình hỏi hiện tại các mẫu Iphone 6 ra sau này có bị tình trạng dễ vị cong vênh nữa không? Hay chỉ những mẫu trước đây thôi.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là máy không dễ cong bạn nhé, bạn cứ sử dụng bình thường và bảo quản máy tốt là được rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.717424,
      "id": "21157609",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko hỉu lắm về cái icoul ip vì máy ip mở khóa bằng vân tay nhưng tại sao phải cần icoul ms mờ khóa dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mở vân tay là mở khóa màn hình khi máy còn hoạt động bình thường, còn Icloud là khóa khi mất máy và khi đó máy không thể mở màn hình rồi mở vân tay nũa mà máy đã bị khóa bằng Icloud và vô hiệu hóa hoạt động - chỉ khi có tài khoản Icloud mới mở được.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.697918,
      "id": "23016731",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em xài iphone 6 sao em chơi liên quan chính max seting mà sao có lúc fps nó xuống tới 12 lần anh, em có để nhiều ứng dụng của số vậy em tắt hết ứng dụng của số máy có nhanh hơn không anh",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này khi chơi game bạn nên tắt hết các ứng dụng khác để dồn tài nguyên máy cho xử lý game là sẽ chơi tốt nhất bạn nhé .Ngoài ra bạn cần đảm bảo kết nối mạng của điện thoại phải mạnh nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.697068,
      "id": "30594327",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB máy cầm tay rất thoải mái, mượt mà, cảm ứng rất nhạy, ít tình trạng nóng máy, pin thì dùng cả ngày mới sạc, camera rõ nét. Và quan trọng nhất mấy chị nhân viên phục vụ tư vấn rất nhiệt tình và cực kì dễ thương. Nói chung rất là tuyệt vời",
      "answer": "Chào anh,Cảm ơn anh đã tin tưởng và mua hàng bên em ạ !!Chúc anh ngày mới tốt lành !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.692109,
      "id": "22982038",
      "field_search": "question",
      "question": "ở khu vực huyện Kiên Lương k còn máy, nhưng em muốn mua trả góp thì làm sao ạ??",
      "answer": "Chào chị Thư,Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của chị từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho chị nhé. Sau đó chị hãy mua trả góp ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.666311,
      "id": "22898849",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi đt e xem youtube 9phut mà hụt 3%pin z có bị sao k ak",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.647369,
      "id": "23263960",
      "field_search": "question",
      "question": "E vào qtv. Cho e hỏi e mới mua đe ip6 đc mấy ngày khi sạc pin e thấy của sạc rất nóng . Cho e hỏi sạc có làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không đâu ạ, em cũng bị hiện tượng trên và hầu hết các sản phẩm iphone khi sạc thì sẽ nóng cục sạc và máy khá nhiều đâu là hiện tượng vô cùng bình thường nên chị yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.639947,
      "id": "21575050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 em xài một thời gian thì cập nhật ứng dụng nó chậm quá vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho máy kết nối với 1 mạng wifi khác mạnh hơn rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.612583,
      "id": "18527779",
      "field_search": "question",
      "question": "Mà em mua máy samsung galaxy note5 tới 12tr mấy lặng ..Em muốn hỏi máy em bị bể màn hình sau vậy có lỗ hk ạ .. mà lỗ bao nhiêu vậy .mà mua đc 3th rồi tại tg di động luôn ấ em muốn đổi lại cái iphone 6 mà hk biết dưới còn hàng máy iphone 6 này hk",
      "answer": "Chào chị.Chị có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để được biết mức giá chính xác thu lại sản phẩm chị nha, về trường hợp này em không thể tư vấn chính xác giúp chị được. Trước khi đi chị có thể mang theo phụ kiện sản phẩm  cáp, sạc, hộp, tai nghe..... để tránh bị trừ phí ạ. Chị muốn đổi sang iPhone 6 chị cho em xin khu vực để em kiểm tra hàng giúp chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.603132,
      "id": "24521094",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt của e bình thường thì không sao  nhưng khi sử dụng lâu nóng máy thì lắc nghe tiếng kêu lạch cạch như bi bị lỏng do nóng chảy lớp keo dính pin vs thân máy khi nóng máy lắc nghe kêu bình thường k có j",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.567936,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.559064,
      "id": "28753857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 bắt sóng wifi rất yếu , có thể chỉ em cách khắc phục được khộng ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác sóng khỏe hơn xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.543085,
      "id": "32165429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 iPhone 6 đã qua sử dụng nhưng mỗi lần sử dụng nó bị đứng màn hình tắt mở lại Sài  bình thường là sao ạ",
      "answer": "Chào anh Có thể do máy bị lỗi nên anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra nơi bán để nhờ hỗ trợ kiểm tra lại nguyên nhân chính xác anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.538176,
      "id": "21683810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có Iphone 6 32 Gb mùa silver k ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com chỉ có bản màu Gold thôi không có bản màu Silver nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.489897,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.485842,
      "id": "26277959",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em không mua điện thoại ơn tgdd nhưng giờ máy em bị đứng màn hình thì em đưa cho tgdd sửa được không ạ",
      "answer": "Chào chị Trang!Trường hợp còn bảo hành thì chị có thể đem máy ra Thegioididong.com để nhân viên bên em chuyển lên hãng sửa chữa bảo hành cho chị nha.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.484891,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.47004,
      "id": "24103824",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ac e mới mua đt iPhone 6 này được 2 bữa nhưng tối e ngắt wifi rồi nhưng sáng dậy nó lại tự động bật là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em rồi sau đó bên em sẽ kiểm tra hỗ trợ chị tốt nhất nhé. Nếu sản phẩm có lỗi thì siêu thị bên em sẽ đổi cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.463281,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.460091,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Nhưng khi quạt hoặc sạc đầy thì củ sạc nguội. Có sao k",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}